你地真係對學生期望太大 到時好可能係班狗仔狗細做惡霸

而家林鄭玩恐嚇
話要查班教師政治立場
擺明要佢地比特權班狗仔狗女
咁班狗仔狗女有特權
到時學生人再多都係弱勢
好似示威者面對full gear狗隻咁

就算學生佔到上風
佢地又講到明話要通知地區指揮官
隨時會出動黑社會接近班學生放學

到時邊個bully邊個都未知
你班撚樣仲諗住拖到開學
我難以想像開學會有幾多慘案發生

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

出面啲ff post

杯葛都係一種方法
唔同狗仔講野
上堂分組唔預狗仔
由佢毒足六年

狗仔仲想學人做惡霸?

可以選擇唔同佢做fd

你班仆街真係理想主義者
到時學校威迫利誘 用利益迫班學生聽狗仔狗女話
同佢地玩
我地成人都搞到咁
你唔好咁天真啦

香港文革時代啦
臭罌出臭草
睇邊個同學老師唔順眼就又扮被欺凌又篤灰，搵藍絲批鬥佢地

都唔知有幾多中小學生知道呢個行動
望就望搞得成啦

真係迫人罷課
班學生唔返學出晒去發夢咪仲衰

剩係壁佈版嘅主題, 都夠班警嫂玩9學校, 先生同學生啦..

而家擺明係林奠為左乃警，鋪哂路比佢地下一代都可以攞正牌搞鳩我地香港嘅小朋友，要老師都企佢地個邊，所以任何自衛行為都好應該

玩針對, 咩年代, 咩學校 好多學生都好叻
依家有班人, 佢地可以持住政見呢樣野玩針對
其實係好恐怖, 現實係警察全港得3萬,
按番比例, 一間學校可能得5個係警察仔女
點玩埋堆再恰人
全班都針對一個人, 個種白色恐怖對一個小朋友黎講
係極大傷害

自己做精神科, 遇過校園欺凌, 係好常見, 同幾變態同幾有組織性
結果係點, 咪入左黎, 睇精神科
anyway... 同學都係好好相處吧

政府帶頭玩多次文革

班黑警係出面打年輕人
班狗仔狗女係學校欺凌善良學生

你估班狗仔狗女會善良得去邊
班狗肯定教佢地要點樣蝦人

邊個變態啲

一個人上堂
一個人食飯
一個人做project
一個人被人冷暴力
不郁手不犯法

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

某程度上認同，
特別係校方其實一向好怕一d麻煩家長，一來投訴要處理多咗嘢做，二來怕佢地唱衰間學校。

我之前教小學，間小學開學前會開一個會，
討論邊d學生要特別照顧，
例如個家長係律師、家長會主席，或者以往特別多投訴，變相有特權，d主任甚至暗示唔可以鬧佢地，罰要罰輕手d。

今次呢件事更甚，因為涉及政治，而校長/辦學團體好多藍底

就三個月
我地連勇武派都仲未有人敢麻包袋
唔知點解有班手足硬係FF開學後班學生哥夠膽搞狗隻同學

細路仔自尊好弱姐
就算老師俾特權佢,唔通佢成日跟住個老師